【超緊急】大陸人吹大雞全面襲擊英國817Stand with Hong Kong 活動

成個wechat朋友圈都比呢篇嘢洗版，各位喺英國嘅手足要萬分小心

尤其愛丁堡嘅朋友，Scotland不嬲已經少香港人，而家八月成個城市基本上得返啲大陸人未走，Glasgow 同Edinburgh 啲大陸人全部聽外交部同孔子學院指揮，我add咗呢班友咁耐都未見過佢哋口徑咁一致，睇嚟呢次佢哋好認真想搞破壞

英國市民已經企硬喺我哋呢邊，記者都應該會全程追訪，不過各位手足切記要注意安全
光復香港，時代革命

得支那人會咁柒 人地搞社運關你撚事
咁又係 班奴才做得狗耐 自然睇唔過眼人想企返起身

英國手足要小心
多d人去就安全
千其唔好落單
尤其女仔

push

佢哋一早已經洗哂腦，我有個紅底friend話有好多係中共間諜扮學生，負責動員同監察其他留學生。今次個個一齊出post咁整齊，應該係收咗order

聽日見

手足1230 Trafalgar square 見

點解啲大陸人可以咁煩
咁愛國又嚟英國
喺到讀大學啲英文又差
差到香港中三都不如
香港嘅事關佢地叉事咩屌
嚟到英國又淨係識睇小紅書同微博
究竟為乜9嚟英國

利申，喺英國住 見識好多好撚煩英文極差嘅大陸人

同堆蛔一撚樣

Push

由佢地出醜唔好咩

佢地一定會出醜

817/818 post 全部幫手推
路上見！

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

一陣見！！！！

希望鬼佬一隻一件 打撚走佢

比全世界都睇到佢地既真面目都係一件好事

係海外搞事真係遍地開花啦

佢地玩煽動 睇黎要玩番佢地轉頭